香港廢老除鳩曬口罩

玩鼻涕
fing落地

Ching o係鯨中上車

鯨幼

何文田區近
愛民果邊一半以上冇口罩

樓主好驚？

樓主搭港鐵，仲要好驚？

有啲驚
不過唔鍾意見到啲自私狗

公共衛生
你睇下美國嗰邊爆得幾勁
就係呢啲人

是但啦 疫情一早已經完咗

去英國地鐵唔知驚唔驚好

你條戇尻冇病下化

唔係驚俾你呢d廢鳩影低擺上網 我都除啦
夏天焗撚到

保護自己及家人

求大家頂多幾個月

求大家多帶多幾個月
為己為人
車廂裏面好多bb

重搭黨鐵

已經盡量少

黎紅土九睇

一個招牌冧都中一打無戴罩

有時有啲嘢避唔到一百個percent
好似嗰日我用和你乜
行咗好耐
下午12點幾啲黃餐廳都冇開

有啲區
都幾齊心㗎

落山西斜好難唔除
個罩重要用2-3日

指齊心除罩？

連登仔最想快啲社區大爆發添啦

帶

叻粗是叻唇

請大家叫家中
廢中廢老

唔好鬆懈
攬炒唔洗佢老人家出手

唔帶罩嗰D通常都係廢老/個樣好唔正常既人

唔洗理隻著名五毛

信政府

帶唔帶個病都唔會消失 係攞黎永續限聚令姐

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

大把廢老唔帶罩快撚d中肺炎死

真心多左人除罩

要爆一早爆左，香港都係零聲個案…

Push

等緊第二波

鈴聲啫
都唔想爆到你家中嘅廢佬
要傳染埋你㗎嘛

On9

公審啲廢老好
雖然想多啲廢老死

就係全民抗疫有限聚令 推埋國安法
個個都錫身
如果香港係大爆武肺 跟本支那都推唔到咁多野出黎
無呢個力量推
之前幾個月又唔會唔見晒啲人
又可以傷害埋啲藍絲
有最真正攬炒
現在好啦 永續限聚 國安法無限
你地恨到啦
現在就個個就走人 去邊去邊
個手足就死嘅
香港人從來都無始終一戰的心態
有事就退

我去支共產黨好過

中上西環大撚把

wow呢啲嘅話題
仲係subject to debate？

而家所知道嘅嘢係
全民口罩嘅國家冇爆得咁犀利save lives

功德無量呀

是但啦 死快啲重好

仲有好多印度人
巴基斯坦人
由day1到而家
都冇帶口罩

肺病死
死得好慘

好辛苦呀

唔係好想爆咩?

都係
嗰日喺小巴到
見到支持民建聯唔戴口罩嗰個靚女

其實都幾靚

人地有 social distancing

根本就唔撚駛戴 廢撚到仆街, 死得個幾件多撚謝哂
只係為左唔駛畀樓主依啲人影相而戴

而家有一半人
得到民主自由嘅國家收容

其實已經贏咗一半
你搞場運動
都係追求民主自由啫

而家入閘有派
但啲白人帶下巴嘅

Fing鼻涕落地間唔中都見到。真係好撚痴線。

咁我要多啲影

同埋多啲叫身邊嘅人幫手影

因為我咁嘅行為發揮到作用

多謝呢位巴打嘅鼓勵

日日屌d 呀叔唔帶罩坐車

就係你啲人阻撚住哂
爆極都爆唔起, 廢老滿江華

廢老爆
佢一定拉埋你
佢哋係地球上面最自私嘅生物嚟呀

似係你老母生左個成身病既弱智仔多啲喎

其實我有出聲屌
佢哋多數有帶返

爛命一條又係後生仔
我真係唔撚驚

你咪又係自私狗

除口罩好 死鳩哂佢

大爆就啱喇

爛命都唔想咁死呀
肺病死好辛苦㗎

配合政府維穩
投限聚令一票

上面唔帶罩個啲都係政府打手嚟
痴撚線無啲公民意識

辛苦得過窮撚後代係香港買樓成家?

政府要維穩呀

年頭都仲話有少少料到
依家有乜野咁高危? 諗唔透

diu

我想你影鬼妹多d
佢地個個都唔戴

dllm，係追求香港有民主自由，
唔係比你地呢啲移民撚騎劫架仆街。

樓主讀緊書？

一早完左啦
而家耐唔耐又整幾單係想揾個藉口限聚同埋大陸果邊未肯通關

樓主好賤 唔戴口罩都要批

咁你食屎啦

想永續口罩 就算冇事都打算一直帶

明明口罩可以降低抗爭被捕風險，希望大家keep住戴口罩

我出街都唔帶口罩啦

Agree

做你屋企人慘過食屎

呢d 廢老先係攬炒高手 不惜犧牲性命都要同政府對抗

觀塘 貧民窟

坪石廢老

唔係
係廢佬

幾時死？

得啦你咁想死唔通唔比你去死咩
一睇就知你好相信黨 北京爆肺炎都簡直係可控可防 冇人死冇爆發
外國咁多數據唔識驚 之後開關一車車終國同胞落嚟二次爆發

me save lives

【黨安辦】職能包括適時散播病毒以達至永續限聚。

除罩先係真手足囉。

咪奴性咁重，自己用吓個鬧啦

我就係想爆發, 周街有人死
利申19fg, 如果可以見到咁多人仆街, 真心唔怕自己都有份仆街
經濟攬炒根本係笑話, 反而生命攬炒先夠勁

戴到入棺材

天氣熱 , 我都成日搵機會除口罩散熱 , 唔係密閉地方就得

老蘭d後生仔女 落club大部份都除曬口罩的 仲打茄輪添
利申見到人哋d相

Natural Selection

upload pls

你呢啲係咩嘅人生

IG @johnrazalo
最新個post

一早冇帶啦 熱辣辣焗到中暑仲衰

讀完個大學出黎廿幾k都係成世買唔到樓
橫點都係，不如唯恐天下不亂，愈多人仆街愈興奮

大家好好保護自己 廢老會死 去到9月藍營又少一票

見字飲水 食菜

「我都幫襯緊美心starbucks 盡量少」

不論藍黃
香港人天生喜歡影相批鬥

除撚左好耐
點解仲未上連登

最簡單既嘢偏偏冇人做

好想知道你點成長

犯左國安法
第三節 恐怖活動罪
第二十六條 為恐怖活動組織、恐怖活動人員、恐怖活動製造、毒害性、傳染病病原體等物質以及以其他形式準備實施恐怖活動的，即屬犯罪。

好型
中二病

快d中肺炎死咪幾好

好正常wow
我仲以為你成長過程中
遇到唔知乜嘢希特拉嗰啲嘅偉人

我冇ar
仆街

有咩問題，我而家見周圍冇人都唔撚戴

港共開返關俾支那人先黎驚都未遲啦

限聚多幾個月你唔好嗌喎
幾個月後隔幾星期又一單你係咪成世戴口罩？

我聽日話畀佢哋知
但係唔想企佢哋咁近

其實今次支那人
帶口罩帶得幾好㗎

如果唔係會累到醫護嘅話，鬼唔望唔戴罩呢班冚家剷拿拿聲中晒武肺死咗佢

幾個月之後
美帝有解藥吖嘛

我怕醫護好快移民

到時殺D大陸醫護落嚟
一路醫人一路拍抖音

話得佢廢老，就算戴咗都係係下爬，等如無戴

係咪搞錯左啲咩
而家係因為個個戴先「死得個幾件」
唔個個戴既話 支那送幾隻病曱甴落黎就集體收皮

疫情已完，沒事兒

推 7.11-12 初選票站List出爐

屈恐懼撚全面進場！

攬炒心態黎講
後生反而唔應該帶
反正個武漢肺炎主力擊殺廢老
大家都唔好帶

樓上由細到大鐘意畫畫
點知藝術學院唔收佢

態度正確

其實戴口罩係保護人哋多

帶飯囉
on9仔

鰂魚湧近太古嗰邊好波
企咗一輪
一張相都影唔到

黃店啲人係好懶㗎喇？
寫十二點開門
行到去十二點二都未開門

好正常
神經病

再努力吧
英國好多藝術學院㗎

做乜鳩，乜嘢藝術學院

係承襲香港人之傲
睇人仆街最開心

依家係保護自己唔畀人影相批鬥多

我一早無帶口罩

又話攬炒，你有戴咪得
怕咩？

好多都冇罩
行街要左閃右避 好似玩喪屍game咁

希特拉生平定係我記錯

Wtf is that

班鬼佬都係唔戴
問佢點解唔戴就話唔鍾意戴
一路講sorry一路係個褲袋拎返出嚟戴有鬼用咩

中共極力隱瞞疫情
日本個奧運 星期五，2021年7月23日
暫時係咁
所以而家會做到香港好似無事咁
大家要小心

我都load咗好耐先明

唔戴驚搭車都唔畀上

cls

避得就避啦
冇胃畀啲自私然感染自己

支持攬炒

犯左國安法

尋日係樓下先有D廢中係便利店吹水
一個係到屌依家重未正常返 係到講 你睇下依家死得幾多個丫 重少過流感

支持繼續貼

仲有一堆廢老個口罩長期擺係下巴到
咁戴嚟托呀

除囉 睇下邊個死先

開頭以為你打錯字
睇咗你咁多個回覆
原來係唔識字
「戴」呀

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔想
唔好hijack

我醒唔起

你好想肺炎死？

我無所謂
比折磨死 我情願一齊病死
不過太遲啦 大家等入集中營啦
呀不對 你們仲可以走人 移民 走啦

後生一樣，講食煙嗰班

請登仔老母
保護自己同家人

又開始社區爆發

正
永續
一除罩風就開始爆
唔係話驚但多謝連登啲提倡除罩既除罩撚

落過club未、去過bar未、有冇去船P、釣過墨魚未

戴你老母閪咩戴撚到落棺材啦，智障

班死煙剷仲四圍噴煙，食完煙又要咳

都戴咗上耳仔仲拉低佢做乜尻

我頭先搭西鐵出尖東同一行位分別有兩條戇鳩唔載口罩，兩個都仲要係後生仔。

好嘔心